【淡友俠9年前落錯車單位而家幾錢？】南豐新邨晉身千萬屋苑

南豐新邨晉身千萬屋苑

鰂魚涌老牌屋苑南豐新邨首次晉身千萬屋苑。市場透露，8座頂層連天台D室，實用516方呎，三房間隔，連281方呎天台，剛以1,000萬元易手，為屋苑自1978年入伙以來，樓價首次觸及千萬，呎價19,380元。單位原以1,050萬元放售，放盤約三個月便獲承接。原業主於2008年爆發金融海嘯時低位以299萬元買入自住至今，當時呎價5,795元。自住近11年後沽貨，升值逾兩倍，賬面獲利701萬元。同區康怡花園N座高層13室以980萬元沽出，呎價2萬元，創下康怡兩房新高價。

將軍澳東港城3座高層E室兩房戶，成交價866萬元，創屋苑兩房新高價，並較同類單位一周賣貴近7%。